「轉貼」新壇最終難以取代到高登既三大原因

1) 對新壇期望過高
好多新會員太多幻想諗住新壇可以做到佢地既鳥託邦論壇 ，
諗住新壇會冇哂佢唔鍾意既野，
例如佢地幻想出黎既高登小學雞/TVB撚/五毛/私怨/打手/狗公MK5P，
高登有既果到一樣會有唔會變，除非果到做唔到主流人地連過去做打手都廢事 。
要拖低一個論壇質素其中一樣重要因素就係開分身，
因為講野唔洗負責，連埋分身要控制討論節奏唔係難既事，
但新壇PLUS ID + ISP基本上先每人兩個AC，開分身仲易過高登。
禿伯+講既中聯辦同HKPF可以任開就聽住先

2) 留戀
高登有D咩神ID新壇搶唔到既/高登個AC開左好耐/D酒膠儲左好耐之餘此類既，
呢班人就算過左新壇，佢地個心都仲係留係高登，最後只會回流番呢到。

3) 空談對抗，講骨氣＝哂鳩氣
講到今次目標好祟高，係為左維護公義，對抗林早洩ON9霸權搞HKG+，
你睇睇新壇體育台D風氣，繼續攻擊個無辜女仔一樣大把花生友跟風，
咩公義理想其實得啖笑，而家新壇已經設左一個無形既計時炸彈 ，
過檔既1成為骨氣為公義，9成其實只係為跟風，
對呢班人黎講，新壇、膠登、高登定邊到根本唔重要，
佢地只係跟風，跟番所謂既「主流」 ，
只係而家做到個氣氛出黎係林早洩不義在先，
好似雨革就算你唔清楚來龍去脈都要扮野打一打卡先，
花生友 － 永遠都係佔大多數。

未來動向估計：

A) 高登手機APPS大幅改善番(如果有能力做到既話)
喂啊哥，你個m高登最低限度都變番以前冇廣告果個先啦 。

B) 林早洩講多D HKG+既事，講咩其實唔重要，只係比個落台階D人安慰自己番黎高登就得，
好似當年東方講到話版規所限逼於無奈先BAM人，已經解BAM番，
再UP幾句HKG+點樣影響高登逼於無奈先BAM HKG+，
由其雖然好多人口裡屌啊JOE，但上左咁耐其實對佢一樣有感情，悲情牌香港幾時都係WORK 。

C) 時間 － 唔需要好長，幾日或者個零禮拜就得，就係比過左檔既人認清楚 ，
新壇其實同高登係無分別(會員同風氣上)，
等佢地認清左其實去到邊都一樣會有TVB撚同所謂既五毛、5P、佢地對高登不滿既會員、風氣。

只要以上三樣俱備之後，只要新壇一有少少野處理得唔好，人流好快就會返高登，留名見證
前提係早洩你有能力搞得番好個APPS或者M高登先
如果未來一個月你都搞唔番好少少，最尾多數變成兩壇分立 。

利申比閱讀理解U既人睇，上文不代表我今次撐高登管理層處理手法。

班前朝餘孽又睇死我地

打手又出現

高登有 sms

樓主你講得好啱 比你講兩講我都係決定返高登😍😍

老屎忽

此post已完

而家高登根本冇咩人上
D post成日都冇咩點變過

高登識飛都冇用啦，我根本就上唔撚到

高登用電話根本上唔到

問題係ios用家根本無選擇

而家一定係開心過返高登

儲膠黎把撚啊屌你老母

樓主打咁多理由唔算過分
但係要明白依次係手提電話對電腦大戰我自己估應該係會分做兩個論壇出嚟
Lihkg 對於iOS用戶來講係非常方便吹水嘅地方會繼續生存

上高登莫認真。講吓笑睇吓咸相啲野lihkg一樣做到

點返呀 俾人bam哂啦

篇野唔係我打既，單純轉貼比大家開心吓

屌，佢搞得番好個app都唔撚食回頭草啦

冇錯，唔想再睇早洩面色做人

閱讀理解5*留名

重點

伴君如伴虎

Exactly

關我撚事咩
連唔撚到線啊

有an版未

希望今晚有

利申膠登仔

想番去？bam晒班五毛先啦

高登有廣告商同埋職業打手嘅問題會令論壇好似好多人流

但係可能唔少嘅巴打已經來左lihkg

我叫Mary d膠文

無分別咪好 我只係想有手機app得閒睇下 我唔care

討論區最重要既資源係人流，自己垃圾提供唔到好既工具比客仔用，就運用權力唔理民意bam鳩人地

有高登仔既地方先係高登討論區。

而家ios人連上高登既途徑都無
林早洩又唔搞好果個又慢又唔會update既官方app
高登入面又有討論質素/打手/server慢 等等既問題
班巴絲既怨氣積下積下爆哂出黎
高登等收皮算啦

咪放長雙眼睇吓

究竟呢個post係咪早洩自己開
打撚晒飛機

其實好多人唔係為風氣而過檔
只係想係ios device 繼續有野睇有花生食
所以除非HKG+翻生，如果唔係哩批用家好難會上返高登

估計高登網絡版係主要廣告收益來源所以林早洩資源投放始終會喺網絡方面

手機嘅app我哋叫咗佢依幾年做嘢佢都唔肯改進. 返而再下一城Ben hkg+.

打手上哂水

係呀係呀，高登好撚好，
不過上唔到之嘛

依個真係，加上電話上唔到訓前又無咩嘢做

純粹想落下林早洩面炸嗎，理得你最後個新論壇成功or not

打咁大段嘢，好驚執笠?

呢到好有新香港feel

移民莫回頭，出走出走！！

見到話波台追擊無辜少女，仲以為你係Mary過黎開新名
原來你轉貼佢段野

好明顯轉貼

LM

點解人地最尾果句利申左都咁多人話篇野係撐高登

講閪咩，上到上唔撚到

問題係IOS連高登都上唔到

屌你老母

一起出走感覺多好

問題根本都唔係要取代邊個討論區！
而係大家無左 HKg+ 唔方便，唔習慣，先會有依家既 LIHKG 畀大家聚腳既地方。
而始作俑者係林早洩

Pt2. Wfc liquor n plastic

Mary姐親自回應

新壇有幾時都係好既存在 (唔知而家高登講膠登仲會唔會比人bam??? )
以前膠登既存在就係用黎制衡高登,
係一個會員同管理層相議既籌碼, 即係話, 你亂鳩咁黎 bam人/del post/熄燈,
我地係有另一個論壇可以唔洗用你高登
但唔知幾時開始高登同膠登變左對立一樣, 兩邊睇唔起對方
今次新壇我覺得係起番左舊膠登既作用

隔離壇有人轉貼呢個post, 全部冇睇過文淨係睇標題就當係我幫早洩打j既ff文
我內文last果段已經講左,
早洩唔搞番好高登個m版同apps + 新壇唔柒
無呢兩大因素既話, 高登係唔會起死回生
重要野已經特登放尾段都咁多標題黨

樓豬其實係曲線
樓豬好野

膠=腸
酒=油

腸嘅icon就整條野fing吓fing吓咁

唔係唔想上高登
但垃圾app 加上 0 功能m 版

好同意樓主嘅講濾法，我都係翻去啦

呀屌⋯⋯根本上唔撚到

Displace=/=replace

你講既野高登都有可能發生 咁我點解仲要受林早洩氣？

俾錢我都唔會上翻高登

雞蟲無需理會

好似當年東方講到話版規所限逼於無奈先BAM人，已經解BAM番

有撚

其實冇諗過搞烏托邦 純粹淨係想用apps上到

新壇其實同高登係無分別(會員同風氣上)，

一樣就代表我要返過去？

無辜少女到底係邊個

點解我岩岩去波台唔見有d咁既post

樓主你咪撚on9啦
我地班ios user根本係經已用慣左hkg+ 個userinterface

你無啦啦整個新app出黎
個設計又同modern ios design格格不入
post又load唔到
台又轉唔到

搞到要逼住用m版
m版話就話mobile friendly
但始終係網頁版
功能點都差過app

情況就好似王莽篡漢走去復古一樣註定失敗
依個世界只有向前行 掉返轉頭永遠只會車毀人亡

老老豆豆 有幾多個ios user唔係用hkg+
佔中果期唔係靠hkg+ 資訊又點樣會傳得咁快
高登點會突然多左咁多cd rom
當中有幾多人真係用m版咁戇鳩

哈

新壇可以輕鬆取代高登的三大原因
快
冇sms
冇打手
完

每個朝代臨死都有奸臣不停講冇事冇事

上唔撚到幾勁都冇用啦

Support

全日冇返過高登

乜撚嘢高登呀，我唔撚識噃

佢解決到呢個問題, IOS 用家係真係上到先討論. 上唔到佢forum 係無討論價值

exact柒ly

iOS 上唔到 已經死罪

多9餘
冇話取代唔取代𠺢，d人鍾意上邊度咪上邊度

返高登？ 不了

所以話高登幾撚多打手
搞薑喺度貼 咪撚喺高登打飛機

先搞好個官方app先講啦 ，咁多年都未改善到

返去？不了

不過呢度D post回得好慢

too long dont read
btw, 留左負皮比你

本身想睇返原post
點知上唔到
烏咩托邦呀 我地都淨係想方便快捷咁睇post姐
林早洩不思進取

老老柒柒，高登賜酒賜膠有咩用？